點解你地會覺得末世列車電影好睇過netflix電視劇

個劇本完全反人類, 班尾卡車既人本身無ticket重比佢地生存重想點?
係咪要好似大陸人咁有特快上公屋特快拎綜援?
最尾重要搞到火車出軌但又見到原來出面開始住得人喇
呢d咁撚小學雞劇情當年睇果時已經覺得鳩到震
反而電視劇既情節合理好多

電視劇咪仲膠

電影okay 架, 電視劇變左膠片

睇咗一集就棄咗，悶到嘔泡

劇真係悶到頂唔順，反而電影幾好睇

兩個ver都好膠

咪就係利用車尾啲人生仔做parts囉

劇尾兩集好正，女角

膠都廢事比

其實比佢地上車已經好好

[Snowpiercer] 係咪得我一個咁諗？？？